剩下74只，大部分是雄性和不繁殖的雌性。對南部居民奧卡斯來說太晚了嗎|Catherine DeNardo | 2021年2月3日|外部在線
測試可能無法在病毒傳播的早期檢測到病毒。在感染初期，病毒可能沒有繁殖到可以檢測到的程度。冠狀病毒檢測陰性不一定意味著你沒有感染的三個原因| Marisa Iati | 2021年1月14日|華盛頓郵報
絕大多數動物物種都是有性繁殖，但有些物種的雌性能夠產生包含繁殖所需的所有遺傳物質的卵。單性生殖：某些物種的雌性如何在沒有雄性的情況下繁殖| Ars貢獻者| 2020年12月26日| Ars技術
他們通過養育孩子來增強孩子繼續生存和繁殖的能力。智取死神-第94期：進化|凱文·伯傑| 2020年12月23日|鸚鵡螺
我們想分享我們的代碼，這樣其他人可以自己複製和探索它。品牌聲譽和谷歌SERP選擇的影響| JR Oakes | 2020年12月23日|搜索引擎土地
航空公司的飛行員現在正慢慢地、太慢地被允許使用能夠再現突然和意外的不安的飛行模擬器。惡劣的天氣使亞航8501飛機墜毀了嗎|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
當被問及生殖能力是否應該是一項人權時，斯帕爾說她將把這留給哲學家們思考。想要那個嬰兒的藍眼睛嗎？：人類生殖的奇怪新世界|埃莉諾·克里夫特| 2014年11月24日|每日野獸
你可能已經注意到，大約100%的高等動物會有性繁殖，這需要雄性和雌性伴侶來完成。教皇弗朗西斯是不是在對同性戀開倒車|傑伊·邁克爾森| 2014年11月19日|每日野獸
如今，大多數樂隊都渴望在舞臺上儘可能忠實地再現他們的錄音。傑克·懷特是最後一個真正的搖滾明星嗎|Andrew Romano | 2014年6月13日|每日野獸
該程序“進化”出計算機科學家無法輕易複製的解決方案。這就是當你教機器自然選擇的力量時所發生的事情|詹姆斯·巴拉特| 2014年2月1日|每日野獸
為了重現思想產生的衝動，這是心理學方法的目標。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
這就是為什麼聰明的表演者不能重現德摩斯梯尼或丹尼爾·韋伯斯特演講的效果。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
這與他們未能在柳塔羅藝術的其他分支中再現大師的風格截然不同。安東尼奧·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟裡克
我幾乎可以一字不差地再現這些對話，因為根據我一貫的習慣，我把他說的話都記了下來。還有三個約翰·默斯的故事|阿爾傑農·布萊克伍德
單細胞變形蟲通過簡單的亞分裂策略能夠自我繁殖。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種